開po問人割唔割/問點答藍絲啲理論啲人到底係咩心態

雖然我覺得問得嘅人有啲係啲五毛借啲po嚟分化+引你睇佢啲”偉論”

但唔排除有啲真係啲真心膠出po
問問問，問之前自己諗下啦，出完個po會帶嚟咩後果

都係嗰句，畀啲獨立思考，善用不推文，唔好亂畀正負評
唔好將呢啲分化嘢推上熱門

不分化，不割席，不篤灰

(文宣) 可以係lift lobby 做文宣

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實你都識講
有啲人係真係真心
咁你叫人用腦佢都係諗唔到架啦
諗到都唔洗出po
倒不如認真答下佢地指條明路佢行

重點下面推po啲人
真心又點，當睇唔到係解決唔到件事